仲有無人玩Puzzle & Dragons(104)

木屬大流行

今次吹奏冰隻？

中伏1001

真係無人陪刷

玩桐狗啦

小妹今日推薦rx

有矛人反

巴打係綁啲咩
冇風神諗住搵隻嘢繼算...

可以光寶一邊 另一邊夜免

我連隻挪亞都冇

有冇人清加蛋關同每日降臨

點有第一隻

首先要有女...

收光喇叭

射寶玉 我想試下大炮隊
有無手足想企下？
隊長最好so135 中間4魚

齊

木宙大流行

要刷？

用執行

齊隊

我有呢隊

轉極都過唔到178

有無16萬分既巴打報導下幾%

153 4.4%

1619xx
2.8

164k 2.4

1644.. 2.3%

唔該巴打們 另外有無人長掛緊木馬 想加親友黎刷

有無人長掛青龍

我 319129652

四神隊 1664 2%

我掛緊

想汁汁隊野

你地覺得第二青龍位放多隻青龍定朱雀好
無多既玄武了

頂自膠左
應該問放多隻青龍定四神配明王好

朱雀發動到青龍隊長技咩
會浪費一turn既時間

咩事

成隊拆左佢
4神宜家連隊員都無乜機會做

有冇line/tg谷招人

人地隊野拎黎刷杯
唔係打正常關卡

@牙眉 想借潮虎

明明2色直鏟就16萬 係要簡單複雜化

2018年仲見到四神

要gp就去巴哈

Oj

想入巴哈谷

2018年仲轉珠

2018四神隊

今次刷盃用架

刷齊咗喇

@牙尾 想借錢

唔夠力

想知道你用咩隊打

過緊你樹

眉清送隻亂入比我

唔講以為番番五年前...四神...

唔齊雙色咪用四神
歧視窮撚?

有冇人想打築山

跟到

掛明王比小妹

掛左

借埋me oj?

loop唔到咪用第2啲方法
又唔係追TOP3

你又要咩呀

火魔女

差啲認5到你個game名

用未

用‼️

心囝都係得第四

個GAME名好撚勁
轉完1抽水弟子

無明王無人權

人地第2個loop既方法咪四神
做乜成班笑9佢

咩叫齊

屌你老母 唔早啲同我講

第2個方法得163

FEEL到今日有料！！！

傳聞青令一抽新水第二抽白狗

希望啦

尋晚98同我講的
希望佢冇呃我

好耐冇見過青令 佢係咪改咗名

立仔食屎狗

與我常在

咁都有得笑
成隊拆左佢
老屎忽衝岀黎

佢出名大話精

有咩笑

台主都敢笑
未死過

ham仔巧柒

唔怕，拎完個柒冠已經唔覺得搭錯線呢d野有幾柒

隻手好凍

@ming唔知幾多個g 用完 thz

佢隻明王繼左咩
敵全體99傷害，轉火水木光？
好有印象但唔記得邊隻

楊貴妃

thanks

@寵

62抽先出隻7星
有咩轉運方法可以介紹下

有無人可以同我換呢個屬
7隻細，兩隻大

4神隊 輔助放咩野

補返啲橫排

封覺果關唔洗理？

木馬咪解封覺囉

得閒幫下人

冇木馬 又棄得

朋友有咪得

抽到轉運為止

超人?

呢隊點睇
水木光橫排傷害有齊

隊伍係咪一定要帶隊長防封？
入十次，十次隻明王都被封

你跟邊隊

R1 固定封隊長
一係防封章一係防封裝

我自己諗出唻

抖得未

咁你講吓用咩FD同埋流程

其實同上面段片一樣
要射個陣就用繼左火狗嘅明王同火狗兩隻射
其他照用雙色陣碾過
不過我呢隊就繼左水橫排俾銀時
無浪費到水橫啲分
始終水橫會開到三次(銀時、柯南、木馬)
段片無水橫傷害

白狗女fd
W1-W8:開技轉過去

fd用木馬

希望真係15萬5左右就得

女英雄

無火橫裝?
10萬固傷射唔到第6關

射落海都唔比你

得返30甩 唔換了

梳‼️得彩喇叭

呢邊就成日有料

扯左

扯旗了

DLLM抄我

死GAY佬抄我

感覺到我d靈龍係到蠢蠢欲動

又晒

米能屈

幾時有色遺靈龍

死gay佬

喂！

再屈就收信

諗唔到邊隻有火橫個色陣又包含光
十萬固傷射唔到咩
但段片用楊貴妃99傷都射到

會唔會下部10石出番呢部

係咪因爲個傷害無效盾啊

講事實

多過個無效盾會無效

十卜！

求輔助

固定兩隻字都晒氣
thanks 咁升番楊妃

繼裝咪得
中間啲寵我全部繼曬火/光橫裝 順便推傷

成日怕打打下轉左第二招技

點解無時無刻都轉緊珠

計下咪得

想抽

你又轉珠

火魔女（銀時）
木守（暗橫）
白幻（光橫）
龍機（水橫）
師龍（木馬）
追打隊長（白狗）

講緊98？
佢呢期升rank升得極快

決定打埋拉打先再打個閪盃
thx牙遲

有冇升RANK攻略

最低要求係最愛轉珠

呢層當然

原來98已經816rank

想抽插

屌你老母又串

教我未

日日刷lv43係到笑鳩我。。。

盡左力 希望大家唔好再推

幾分

好危

牙@ 串你啲咩?

講啦

岩岩上左22萬 推唔推到⁉️

隊呢

串到仆街

出5出6c信

寄5到比佢

打錯 係12萬 仲用緊暗埃鏖魔隊

唉又扮

入到20%就滿足了

有冇人可借艦長繼木横俾我打杯

系。。。

XD

有冇人協雙3 升lv
水魔 愛德

有無人清火赫 同臭雅降臨 兩粒石

要5要袋打？

搵左了 唔係點入到20%呀

我重未儲夠錢

有冇add我

應該冇

174487745

added感謝

課唔課金繼續抽火白幻好
課左幾pack都唔中

課到中

一係唔課 一係就課到中為止

課左唔中同冇課有乜分別？？？？

唔好del我

岩

有無人打火赫拉

呃體力黨

@@

乞衣抽.jpg

我打牙

諗到方法破解牙眉6c信了！！！

del佢fd

改名

幾時拎98去人道毀滅

我聽日就帶佢去

6清又jer

但人道毀滅太便宜佢了

98我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗.

我都覺

椎名真白係臭雞

好波

有無好心人俾7隻細光タン我
升完楊貴妃想打下盃
可用其他屬換

要moon住佢中乜限

你乜名

205 120 392
海

唔知ching你有無加過我

無

啱啱加我個個係你？日文名四個字？

係

招大量FD子
利申專掛垃圾寵
133 343 919

歐洲眉下下都單抽中

依位清有幸做3z大神fd子

加左 T 字頭

我可以用兩隻大タン
換你光屬7隻細
ching想要咩屬

想刷幾隻之後啪喇叭

多謝大神加fd子

真係冇分別

我有兩隻鯨個隊
你有另一隊可以一齊刷

加左

要等30日先易到

揪贏左牙眉

咁鳩煩架
唔該晒

咁仲唔課到中為止？

S字頭

早兩日課5pack一粒7星鑽都冇牙

牙遲個新名改得幾好

原因:

呢個邊撚個黎

國服post吉祥物

一個叫98嘅撚屌

今次真係唔敢課 N年前為左追水咖抽左好多伏鎖番黎

女英雄之後就到 契龍機???

岩岩開始玩翻，有冇人可以教我點玩落去 。。

added

@

你curry我牙 我唔睇關卡資料咁打

bu你牙嬤 你又陪女牙?

有女 仲22萬 點夠你玩。。。

開左廿個位加好友
212075732
加左比我認下人

用暗魔女做隊長
塞撚晒5屬 7c覺醒寵落去 加隻心追寵

係條街得部手機點睇關卡資料

咁你幾點陪完女返屋企

即係又陪女啦

拿拿聲打啦

惡到

開未呀

入未呀

有無巴打盃前長掛金剛夜叉（繼楊貴妃）
想加好友/親友 我掛緊火幻蘿

ID: 319129652

即刻買多部

糧尾

打未

咁樣？

泳裝龍機係唔係是但繼隻野都得
我砌到另一隊,不過夜啲先刷

搵咗架仔打啦

原來京先係異形最適解

等聖誕睇佢出咩機先再課算
再唔係等MH

MH

@ 今日拎埋女英甩石定天日先打

本身想改立仔仆街死
改完變左立仔**死

*****

卜佳

返完工好能攰 天日

oj...

是但繼都得
可以夜啲刷

有無隊睇

想死了

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

3z大神

遲仔你忍心咩

幾撚時出MH呀

2019 秋

過年出OK?

問capcom

明王唔係任抽嘅咩

過年出啲利是錢一野就冇晒

哪有錢

Lm

我而家可以刷,你得叫我,我執定隊先

我隻noah洗唔洗食平衡殺同繼野?

應該唔洗

咁我而家執隊

執好叫我,我開房

搞掂

9612 3378

我都係跟條片食3粒平衡殺先

6516 0870

要3粒暗減傷+潛覺

條片唔會死架喎
差左啲咩

無晒暗減傷++
差兩粒

有無人可以借白狗女刷杯

填巴係到嗎

填巴好似有一隻白狗女

食晒了
再試？

3679 7470
我NOAH繼把嵐龍武,應該頂到

天口涼有四條魚 滿技用左幾耐

水寶條鯨要5防坐

我要賣寵先有MP
但入面好似唔會減skills
我去賣先

R7先制會減5回合

有無人可以掛白狗女

賣寵先...無晒防座好撚窮

有無白狗女

得，你開

今晚抽中掛比你

祝福

記錯 得6石 當我無講過

205 120 392

2947 5611
撳完機,應該頂到

藍奧要繼招廢技當防坐,嵐龍要食4防坐

隻嵐龍同藍奧唔夠防座

搞掂了

2013 4355

冇睇到,點解唔夠力

已經天降一串水珠都唔夠力

藍奧要繼有殘血2倍攻/協力buff覺醒既裝

未掛白狗去好友果欄

我把干將莫邪刀滿左技，我怕會跳去佢個技
一係我賣寵買粒野消晒佢啲技先

跳起左都唔怕,R7會坐5回合
除非你藍奧食左4防坐

咁搞掂了

8477 7202

你隻藍奧少左粒機械殺

啱啱最後個關天降太多....
大力得濟

我嵐龍補番
次次都天降搞到太大力..

Siu4🤣

我轉左繼50%血下傷害up
試唔試多場

71615018

點解會多天降就殺唔到
唔係靠藍奧一隻殺嫁咩

我中讚睇下你重笑唔笑得出

咒死你

中水射

改咗名

讚!

屌你

拉打pool先珍‼️

可唔可以再借？

中L之鬼？

有無人掛白狗女

5ho 其餘3隻刀收貨

中DEN-O
我最想要個隻

少粒機械殺都係差啲,乘完堆覺醒同BUFF都差唔少輸出

頂，真係差粒機械殺

唔該晒你巴打，搞左成晚

垃圾黎 我連人帶腰帶賣咗

啱啱見到巴打隻野滿技都陪刷，太感動

其實我呢兩個月先回坑
而家掛唔係就咁放住個隊長就得喇咩，要係邊轉

我得1隻架咋,我打算打夠8隻就算

第一隊 名隔離有圓形

8隻未進滿技

我啱啱轉左白狗女

進左同未進各4隻，再食喇叭滿技

點解要咁做...方便襯衫？

笑唔出了

歐洲眉好波‼️

有無人打乞依石 giga

l rq1

未抽‼️

gf5rr9qw1

嘩屌...我而家先睇到機械挪亞未進同進左係唔同技
咁即係進左之後一定要啪喇叭...

屌你老母
整好曬全隊先至講我聽無防綁章, 曬時間

痴撚線架咩, 防綁章咁撚難有

你老母, 曬我25體曬我搞全隊

我今日都同你一樣 搞好晒全隊
入到去隻濕鳩明王就綁鳩左

我都係

你之後點?

有無人打大天狗攞石

我而家銀時隊17.8%，唔追了

禾
但等我一陣ok

轉頭推到你落78%

打得

打完了

開

比20sb我ok？

唔夠sb牙==

邊撚到有呀痴膠花

抽多咗一隻black同一號，換唔換電王好

入未

有無咁懶

隊野長期係到

QUOTE 錯 XD

打埋加強？

關野有無咩特別野 根性個d

好似無

有係咪出嚟隻揪

快啦臭四

瞓了 你自己打

宙同魔女開技都好慢…

唔好撚打囉

差d訓著

打埋先訓

其撚救咗宙同光魔女！

想要

你有咩唔想要

=口=

驚未

好彩

屌你老母

無辦法 唔通真係而家去抽毛利咩

抽5到

有無人之後打

你孖妹刀系咁抽啦

糧尾了

屌你老眉

無撚住爭冠 所以吳京

比次機會佢oj?

禾刀無

糧尾即係就快糧頭 課啦
一隊毛利終生受用

就快聖誕 儲定150萬MP買一隊龍女
終生受用

有毛利仲用咩龍女

就夠買兩隻 咁差一隻就一隊了‼️

L杯就要用龍女了
換定先

咁要搵女英雄機幫手了

我搵緊邦民女了

覺唔覺蛋龍關係全pad最好玩

有龍女仲用咩毛利

咦原來泳裝有4隻 唔換了

脫離左

屌話想玩萬性龍女玩到而家都仲未升tim

遲下就出個火木橫排多層盃

換囉

幾時去9ho返工

幫9ho debug

邊似你地咁多mp👶🏿

任拎架喎

你中曬好野米5駛賣

同你一能樣

無中過好野

二二多限圖.jpg

下

二二唔計

一一抽隻宙都食曬屎

預計169先王冠
我有無睇錯

岩先幾個鐘無拿拿升左幾千

其實齊左五隻毛利可以點玩法...
唔多夠力水...

唔會用曬5隻

咩黎

聽日諗真啲艦長配毛利點搞先..
想個柒冠識得閃兩野，無咁柒

其實之前做開預測個個結婚無做之後
我都唔知而家應該要睇邊個🤔

女子機刷飛

好想知佢繼左乜

V3我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗！！！

木暗個隻女可以用咩取代

吾G
隊野唔係我諗

問問master jor

joe

還我未

繼：

第四張咩卡唻，神道花梨？

總知就2個sb 1個火橫 隊長防綁

試下打先...

重課DOG

有冇人刷拉打

係咪因為有個叫ダチョー嘅玩家出咗教學
我見都幾多人睇佢

你班仆街1日推1萬分

用緊呢部機轉

MOLAMOLA

怒王子竟然貫唔死機挪

玩唔掂白盾 都係1c 啱我

又要推過

回巢左幾日 想問係咪冇番幾件武裝就碌柒

咁要等mh

推我唔郁 未驚過

推唔到我落去嘅

光精雙色陣
抄完隊一場就1.1

刷下刷下又10石

轉極都係15萬7 唔哂體了

夠薑就變晒灰幻d sb做sb+

諗多左啦，最多咪LS比多0.5倍攻比你

跟住加個防綁

牙介style強化

7%要162k?

大介甩左好多頭髮

有機嘅 希望佢地唔好咁hea 俾d驚喜人啦

大介BB成7隻火狗

抽拉打好過啦

抽拉打隨時鑽蛋都見唔到

大介要有就有

有2隻6星冇 係時候要抽多10PACK!

屌訓醒跌左0.6 咩事啊

我掛咗喺第一隊

睇到刀京

三隻電王

真係想知全隊毛利最後個關點過
都無追打

咪打到差唔多時間控攻打過半血

水射buff凍過水

依家關關都有根性
用白盾同執行又好難控傷
想問下有冇方法可以對付根性？

訓醒跌到2.8

破根咪得,執行用靈央,白盾用玩龍

你講嘢呀？

@牙@

山本個個咩黎=~

原來嚟招係用嚟破根性

佢un緊女

艦長 + 四毛利 + 水著龍機
扮工玩緊好多手殘都有14%

最後個關轉一水橫排，一串火，加多1-2個combo就落到半血，再開毛利帶走

呢隊真心掂，今日試上7%

6ching un完

用水著龍 咪loop 唔到？😮

Yes

灰幻超覺防綁
今次盃靠佢個防綁做隊長 再拉自己隻明王

毛利隊定白狗隊定龍女隊高分啲

毛利=龍女隊
應該龍女隊高分

係喎 有個超覺

真

唔好意思，可唔可以再黎？

你睇下有冇

丨用呢隊配艦長不停開技loop就得 169,xxx暫時1.9%

光屬神type有咩精英

阿拉丁

防綁章

想買貓呀？

白狗女 5隻龍女
艦長 5隻毛利
咪一樣

易砌啦 4隻執行

唔諗咁多了，用死一隊毛利打盃算
我就唔信上唔到7%

白狗隊我以為指普通兩色陣隊

高級trigger
但係諗落都多野夾

要隻癲狗咪用娜 , 一隻直心
其他鳩擺

齊!

用到了
可唔可以放住一個位先，等你on時可以再用

我放緊第一隊 如果我on你實見到

萬分感激，自己冇木横，要揾fd好辛苦

可以試下抽隻v3

有4隻毛利

用木馬加銀時
合埋眼轉都16X啦

Yes 諗住抽鑽蛋就會中

啱啱試咗 點知真係出鑽蛋

好忙 聖誕節好多囡囡約

小儀

有冇人未打兩個降臨粒石

尾王會唔會成日打到佢根性回滿血？

有

屌奶星得一部電話，分身抽唔到rider 典好？

試解釋前後句子關聯。（10分）

用模疑器咪得-,-

最需要buff係喜女神
又無佢份

which?

銀時 四毛利 木馬

喊左

呢隻都幾難救得返

同水魔女重疊性太高 無得救

俾夠三個叉 幾turn儲完個技

205 120 392
有無大神可以掛木馬俾小弟刷盃

來了

好想轉珠!

好想要冠

好想中讚

有無人HIT

(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎

得幾個大路野姐

即係咩

我自己用夜神 好似仲有幾個新野 但冇研究

聖誕料!

係咪跌硬

料呀

啱啱好十五萬。。。

又拎猶格出黎出新色

要抽了

無理由

要改名了

禾有呢個人Tg

猶格無波 失敗！

咩？

想chat

終於都得左

應該要掛銀波 整到佢成棵聖誕樹咁

唔穩 比心機

又有天神谷

難怪牙@唔肯比tg我
原來拎嚟溝女同埋天神谷私chat

講緊咩

有條MK又屈人溝女

btw 聖誕大獎係邊隻?

火curry

💤心水ching‼️

睇下98乞衣抽中邊隻咪知

信個傻既都唔信禾

巴打銀時係咪繼雙色陣？

集龍了

繼番毛利

白狗BUFF得好!好強!!

眉清係機會了!

機會係留比有機會嘅人
@98

仲有星期六日會比人推落去喎

送殘廢版聖誕龍

聖夜の赤龍喚士・ソニア
モンスターポイント:300,000

好心佢較返高d機率 上次好似唔夠數

魔法石1個＋クリスマスガチャ
課完當參與咗

Ho ball 買5隻

買4隻再買2隻怪物先生!

痴線

Gun2隻‼️

嚟得啱啱好 mp就爆

抵買喎

さらに同期間中、「木ノ宮タカオ」「御坊茶魔」などのキャラクターも復活！

!!!

痴線在又要清哂mp存貨

茶魔！

新手

茶渡！

你認真有我TG?
SAY個HI OK

麒麟又無份

火CURRY已經正式無望

你之前幫人問收ac 所以禾有

女白狗同冇BUFF有咩分別牙

R?

唔知聖誕呢堆可以用邊啲7星/8星換

之前換黑百合仲賣左兩隻聖夜火龍女
淨番三隻

聖誕呢D POOL係用6星限換之麻

55 唔好俾mk6

巴打可唔可以加我？
ID: 166 398 545

不過6星限得幾款係比較多希望做得成token

換5隻猶格 1隻白狗 夠未?

計我話而家將所有6星換成7星
到時10石POOL就有貨換!

屌你咁撚醒既！！！

白幻惡魔血攻1.5倍，火光同時攻7倍回2倍

唔好笑

98表示得啖笑

淨係對隻火猶格有興趣

搭咩玩好

戰女神

隻聖誕龍女完盃先買到 都好

換5隻猶做咩

隊入面可以落咩? 好似除咗唔同款式白狗之外都冇乜野好落

光白幻係1.5血仲有減傷+10.5倍攻+7*6

剩係7*6前面果堆已經算1線仲有7*6

我鐘意艦隊牙
定係4隻算 留個位入9筒

火猶超覺咪有9筒
同埋你鍾意用艦隊咪換 仲問咩

協冇超覺牙
問吓又唔得牙? 老屎忽咁能惡既

京>>>火雞

換100隻啦

Sick ball

咪就係 唔通似班老屎忽日日係到9up咩

放草薙京都得

成日B害我呢D新手

劵都未刷完又集龍祭

有京唔用火YO了

BTW想問吓聽日個GOD FES係咪應該係變返5石嗰種?

想問下新角吊打執行未

係掛 唔見佢大大隻字寫住 魔法石10甩！

god fest仲有咩好抽

隻隻都屌打執行

睇怕暗魔女又變返0.6

想要極醒咗嗰隻火龍機 但係5石機就不了

係你嘅點都會中

又抽?!

5石襟抽d喎

怪物先生咩唻
怪獸公司就睇過

10石機機率靚咁多

其實無睇機率 差幾多

唔抽！

係 10石機實出鑽蛋

10石機用10石1抽中得1隻限
5石機用10石2抽可以中2隻限
自己諗啦 唔講太多

聖誕係咪5石機 想allin

咪清懂球‼️

聖誕機都一樣唔賣20石包

唔好呀 節日機出晒名伏

多謝G持！！

10石好似30-35%左右係限

我5石機100%限

新8星+白狗都想要最少各一 火猶格想要2-3隻玩吓 點忍住唔抽牙

咁要改名了

幫你含撚 過D運比我OK?

光白幻個貓樣好可愛

一定要屌到佢大肚

如果單計限其實相差唔大，普通神祭都係10-15%
*返2抽只係輸少少，係魔女差距大

佢後面d書加咗好多新角落去

係咪上年中左今年究進就得？隻狗

呢度啲清好癲

除非你想keep一隻進一隻唔進

如果10石就不屌了

收到風有清屌到水猶格大肚

咩限都比你抽曬啦

XX(XXX)？

567星都係伏野 個pool大到呢

換算啦 想要嘅都係得一兩隻嘅姐

mp就黎唔夠用

高汁清要g持‼️

計我話部機有毛利就要抽！

聖誕黑獸女隊長技j唔j得過？
單邊半減16倍

屌呀，火咖完全無強化?話哂都8星啦

小弟 唔小心買左港版Google play卡 甘用唔用到係日版到

轉返港版就得

你有冇玩玄武

望下而家個pool隻喜女

冇喎

但係咪課唔到 假面優惠包

昕係J唔過

課金帳同遊戲帳可以分開

但係我轉返港版 睇唔到假面pack 甘要點 唔好意思 真係唔太識

係google store轉返香港，唔係pad

而家係港版 買晒石先 跟住返去抽

聖誕白幻好似幾勁
利申：有一隻

好似多數store都係香港㗎喎 我都係上次做飛人先順手轉埋日版down pad

下次換野可以拎出去

其實如果我真係認真整隊火猶艦隊 係咪都難d搵到人陪我協

又要課金了

我用草薙京艦隊斟唔斟我玩

啱啱好164

張圖係邊個網搵架？

想重溫98集龍圖

幫我含就ok

點解唔搵固定fd子協

國服

轉港版課完金再轉返日版

唔該晒

冇朋友

搵到隊長夾咪得 我一隊MIRU都有人同我玩啦

有光唔用用火

喺呢到搵

水魔女7com 4倍；黑獸妹6com 4倍
水魔女4色 4倍，傷害減輕；黑獸妹指定3色4倍，傷害半轉
水魔女、黑獸妹轉珠時間加2秒

我得台主
但台主好唔持久

我就係比6清dum低嘅例子

埋唔到堆

卡左5000萬DL既第17層 可以點過

同埋點樣組可以勁d

痴撚線 你自己有funson扔低我 仲調返轉話我

光我單機砌兩隊艦隊都得啦 但係火/水多個7c呀嘛

Twitter

如果用返當年四神同火埃黎睇
當年四神3.5，火埃4
黑獸妹應該係比水魔強少少

黑獸要7com 4倍
佢寫6com以上，就係7com
但黑獸運氣唔好未必齊三隻色嘅珠，要靠開技

諗起幾年前 抽中咗隻性誕咖哩好開心
咩最強雜色隊隊長 話晒都有8星
頂佢依家連上修都冇 唔通真係變印花?

其實啲人點預計到之後
又唔係股市
點知仲有幾多人未打同埋佢地實力同卡嘅程度去到邊 諗唔透點預計

第1日玩? 6com或以上

每日收集資料再計數再拉curve

暗嗰幾隻砌一隊啦 暗火 唔係濃姬嗰隻帶頭

其實十六萬多兩個橫排就十六萬四千
食啲手指俾木馬毛利算

有誤會？

冇

抽粒金蛋轉換一下心情

咁樣如何

好彩有左手
幾時打點組都得

唔好dum低我

玩住先應該ok 可以入埋隻真姬

食lunch時4.7，而家已經4.9

講左唔穩

星期六日再沖

由第3日左右開始頭7%個堆人大概一日會跌1%

小妹刀系

3.1穩唔穩呀咁

我到而家都冇郁過

好彩今次跟到隊，仲keep到係1%內

其實跟到隊可以試下爭頭10

轉珠唔叻，有冠已經滿足

點先叫跟到隊
仲未刷夠拉打幣未打得盃住

???

你咁頂 今次最頂個堆成廿萬分 點跌啊

中間嗰d唔太穩 越嚟越多隊抄 大家要加油

我換晒嗰兩隻野算 王蛇出過兩次都跌銀

彈豬得兩隻刀重覆 想4

考試呀屌你

應該唔洗打了

聽日出新野仲抽

好難 負時間啲橫排bouns就會無分
又要洗令版之餘控到岩岩好0-10秒打完

聽日再儲

王蛇我琴晚出左5隻
墳巴聖誕竟然都冇必中包
死山本連5石機都唔出

佢驚d人買五次呢d就換到彩龍

夠25就抽一下!

唔係限買一次

山本仲係咁小家
屌佢150*5= 750一隻寵都唔叫平啦

係限買一次 不過你可以等五個活動

銀時 四毛利 木馬
真係轉極最高16萬
最後個關血好難控

你地話跟隊係明王白狗木馬？

佛系user

唔係rd數越多越好咩?

青龍 青龍 白虎 白虎 白虎
frd搭木馬定係艦長好啲

原來有d咁既玩法

有極限架

哇~~~電視做緊pad動畫 最頂引係我阿爸睇緊

仲可以港日各買一次就只需3個活動

一個月前 開左兩個新ac 交換到手軟
依家D加蛋 蛋龍 阿西 多到用唔曬

即睇！

有冇BD 想買黎G持

光明王計左光火回陣

無修正

宜家仲可以港日都玩同一個account?

以前用048整落未得

宜家仲整唔整到？ 冇記錯之前好似有一排整唔到

E隻垃圾 上修左都叫做有3粒7c

都3000攻

隻辣殺有冇生存空間

而家有得揀都好少用D洗版無心珠的寵了
佢仲要轉5色出黎

無楊貴妃 放左炭仔入隊先

火狗變左隻手指做+ 真係多撚謝晒

唔係上次加語音變嫁咩...?

睇錯 原來係加3圍

隻白狗12000血 -_-

想換多隻=.=

你坐左幾耐
隻手指變+係之前用黎撩到佢叫出聲架

換未

無貨

佢3個暗潛想點=.=

梨刀想知==咁都5改

平時刀唔會用 白狗型態嫁啦-.-

6星限神隻白狗都仲未極醒 想典-_ -

以前用黎頂先制
依家鳩砌無倍血都50000UP 已經無乜用

本身唔buff咪好地地唔洗換多隻
宜家迫禾要換多隻白狗升做光

聖誕出咩機呢唔知

點解木馬要繼奧丁槍？驚先制？

一次都無用過

出左聖誕機

火yoga

12月咁多火屬抽 想熱死我咩

聖誕機啲料出左...

1萬2血太吸引
換多隻先

其實都係 光屬0体所持

個陣我記得我要頂先制係入吊虫 而家個BOX仲有一隻係5暗潛

黎緊有2抽送 會盡快抽到多隻

刀5g點砌好 咁樣典睇

辣殺過桐狗隊

係啊 計落邊隻都得 要自回姐

我上一隊係食輕減潛覺

其實5石嘅寵點解要用30萬mp買
依家先諗到

但呢隊無九筒你點一野過第五關

突破盲腸

今次打死唔9筒
愈多時間LOOP黎轉橫仲高分

可能我少寵啦 但簡極都好似係冇乜野啱入隊咁

仲有猶格 仲癲

好難跳得起技喎清

無效盾隻野 12血 岩岩好打唒就殺到 殺唔到咪打兩回合拉橫排厄分

有毛利隊洗鬼抄我咩

仲有咩好既選擇

聖誕火龍女係咪要買夠5隻

6隻因為自己可以set 隊長

180萬mp

圖片答你

樓豬柒夠未

識玩鳥
賣定寵先

遲狗

賣咗少少寵 唔小心又夠300萬mp
星期一買返十隻黎擺吓先！

點解唔抽？

今次收起左呀屌!!!
利申5隻都係柱

萬聖節果隻有得買但唔收起
抽左成隊都唔知做乜，又唔可以用黎換其他8星

下個月隻天照會放返入去👍🏻

賣左100萬mp
其他用毛利搭救

有冇人知點解決

166了！
細版面極限

咩隊

火魔女幾銀時

thx

太多重覆
魔公女都8隻

推夠未❓

可以既話想再推

點推得郁你

得163

二二?

系

心囝都係155左右

心囝死撚咗去啦

依到係咪無晒碎心fans

比你選可以同pad其中一隻角色做愛 會選邊隻

樓主係咪揀同狗做愛

蛋龍

有無人未拎天狗趙雲 果2粒石

9ho 合作個隻300倍炮boss

11點繼續嗎

睇下台主溫唔溫書

Kkk

唔係

撞4次亂入先跌一隻

屌佢老母2條體都唔亂入…

劾龍

唔亂入點玩

活動個隻月龍唔換得唔得

肥龍超金

-__-

hi

啪粒石回體打

@MK6又食女

呢隊無得loop住開技...點爭取高分

即刻出左
仲有體打埋個25粒石

打法差唔多

其實係咪真係可以又入港版又入日版買8蚊一抽

yes

有冇教學 回鍋玩家唔識

巧 貢禾去研究吓典搞先

google pad 港版日服ios
an就就咁瘋狂引繼 好似係

咁都爽

抵！

木屬最強隊長

.

係咪換每樣1隻 唔洗抽

火咖水咖或成最大輸家

😑邊忽勁

最近重玩返, 想問下依家D肥料郁D就要成千萬去餵, 堆肥係咪仲係得射超金

心都涼曬

轉到了 一抽5萬mp
等埋下星期兩抽 唔中白狗就換

有無人清關

屌QUOTE錯
多數食聖誕龍

要換夠4隻火狗了...

QUOTE番啱唔該

躝！

打完

死ぬ

依家開始打

滾

吾信

細聖誕龍係邊條仆街諗出黎

信遲仔

清未

眉清

轉珠隊得唔得
好想轉珠

屌佢老眉

邊隊唔駛轉珠

1c?

唔系我

定用光埃隊

咁懷舊

照屌

牙立想轉豬

又扮

98打天狗都要用水魔女

開未